[黃金經濟圈] 藍店轉黃嘅微見

大家都見到有啲舖頭係藍轉黃 又或者藍扮黃
貼文宣呢啲嘢間間都識做而且可以做
真係唔排除有黃皮藍心嘅舖頭呃手足去懲罰 甚至手足想避難結果俾狗咬

想由藍轉黃 雙方都要一人行一步 手足嚟講當然係FC咗先屌/幫襯 店舖又可以點做呢？

我認為藍轉黃店可以效法66雞煲咁
手足喺光時買嘅現金卷 去到舖頭可以當現金咁用
而入貨方面可以喺光時入貨 雖然而家光時暫時只提供到飲品 但唔排除將來會有更多貨品會上架

至於實行方法係點 店舖收到現金卷之後可以點樣換返做現金就要從長計議 小弟不才

壯大黃金經濟圈 你我有責
歡迎討論

推

真係要諗下，無理由由得班偽黃喺度借機搵著數

藍扮黃問題唔太大
有懷疑既鋪可以食，但唔好排哂隊食

黃色經濟圈係一個習慣，一種氣氛
要扮黃咪睇佢扮得幾耐

因為藍扮黃唔會知其他鋪頭係真黃定藍扮黃，愈多黃店，佢到時都係要靠邊站。

幫襯有懷疑既鋪最好全程錄音。

講得好啱

其實有個大膽想像 就係令光時嘅現金券變成「流通貨幣」咁應用喺黃金經濟圈
冇得找續 帳單尾數俾現金

不過最大問題始終係商戶同光時之間 點樣將現金券變返做現金

轉咪轉囉
唔通SET到個門檻高一高,又查人有無親戚做黑警,又查人FACEBOOK呢幾個月講過D乜,嘥鳩氣啦,咁仲點壯大